[電單車]有咩跑車後座冇坐得咁辛苦

新手想出sports多過出naked e.g ninja 400/R3/250RR
做咗少少研究 知道後座基本上難坐到唔會載人

雖然主要用滿足下自己同翻工代步上吐露港
但有時放假都想車下女朋友 遊山玩水
唔想佢喺後座果一個幾個鐘辛苦得滯

有冇巴打有建議/ 辦法提升後座舒適度?
利申: 同女朋友好穩定 唔會換女

啡令後座係辛苦架啦
利申無牌 坐過後座

交通狗果部寶馬

想放假車人座得c服就買goldwing啦

唔出街車？ 順便接放學

後座坐到腳斷
頭頂住車頂

sport touring 大把啦, 有fairing 樣但係都實用

嗰部有後坐架咩

日日來回吐露港唔太建議300
上700會比較好

我都明 主要係想搵架盡量好坐少少嘅 唔一定要街車同level

街車係好選擇

睇落okay喎 咁有冇邊款係啱新手揸

R3

全新type R 有自動補油

北區來回將軍澳
有無話點解700好少少
我安全駕駛唔會跑多過120

眼殘 冇睇到電單車

ninja 650, cbr500r
yamaha 好似得sport

因為鐘意sports嘅外形
呢個我相信好多人都有共鳴

Ninja400後座難坐到女朋友同我分咗手

咁誇張出過架綿羊啦

再唔係等zx25r都得

本身架忍者=你女朋友
分手果個係你既第三者 好事黎

樓主可以諗kawa h2

啡令點會舒服
換大羊啦

其實邊間廠有出棍羊我未見過棍羊

冇咁多budget

h2都無後座

新手唔識嘛

2013 cbr500r?

我見2019 cbr500r 個後座冇乜特別

女朋友揸 你坐後面

咁入得醫院都似

插佢

張櫈又好似幾大咁

買goldwing啦

我對跑車有愛

所有啡呤都坐得辛苦
想舒服就羊啦

跑車一定辛苦

啱所以想日日車人翻工放工都無得型

想渣真羊多啲

一人一車一世界

seat pad 厚啲大啲, 有扶手, 低扭好啲唔洗高轉
你話有無分別

呢部唔係比人話垃圾咩

利申：唔識

啡呤坐人絕對唔會型，因為你要就住佢揸，起碼你唔會訓彎先啦

係但係你翻到公司樓下佢啲同事會覺得你好撚型

直頭係攞苦嚟辛

同樣，最後玩左一年換左Tmax

買多部46
26去到goldwing舒適度都不及房車
仲要冇冷氣
而且炒車後坐死亡率仲高過司機
為左後坐舒服安全揸46喇
26留返比自己

Versys會唔會好啲

跟手出部f750比自己

隼

Cafe racer得唔得
推sv650x

600真啡
買得跑車就梗係預咗後面踎櫈仔咁
但有波餅食

真心, 為咗型同舒服少少(真係得少少)出架R3/N400
係街見到起碼吸睛先

係有波餅食既，揸Smax都食到啦

唔好話啡呤，所有棍波車都唔會夠羊舒服

新科技好正

你當佢sport bike 咁比實垃圾lol
佢只係一部有啡吟嘅街車

有大架 個樣又Ok 我都想田金

4缸250cc
寫個電腦解限轉

R3用來送M記就得，邊忽吸睛

有限轉咩

250cc400cc叫跑車

mt10sp
r1偈 快過哂全部600跑車
街車坐姿 唔會辛苦
電子避震 隨時調較避震 行爛路唔會鄧
價錢平 16萬又有1000cc 又有電子避震 相同設備既車之中最平
收視率高 大大話話都叫公升級
仲可以加2個側箱 比你女朋友放手袋

買!

跑車

買多部

試下VFR800

電單車同單車撚真係馬路炸彈嚟

Cb400sf

正常原廠點都會有保留
我部GSXR150原廠上到12500
改完電腦寫一寫仲有得上

成日載人就買羊啦

大角咀有間專做座位，可以去加厚坐塾

吐露港行100 揸300都要扭唔少先上到
有咩事左要避車走果啲都有啲吃力
600-700係上到100之後都仲有力走到
你仲要日日揸咁遠 揸街車好過
07 好力慳油